{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 써니힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ペンションのチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、期間未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。 メゾネットタイプ、児童および幼児と一緒にいる場合は安全に注意する必要があり、IPTV/WiFiを利用して素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場も提供されており、当日現地にてお支払いいただけます。 駐車可能なスペースもあり、近くの観光地としては綾津海水浴場、子爵島海水浴場、花津浦、加津海水浴場、松池湖などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには綾津海水浴場、子爵島海水浴場、花津浦、加津海水浴場、松池湖などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 381
    }
}